有無人記得18年美國領事館事件？

揾過好多新聞都無講，有無巴打知係咩事

唔好提起啦 唉 訓唔到

比你講一講

尋晚發生架嘛
梗係記得

樓主講緊依單幾十人嘅勇武抗爭